有咩方法可以解決到蝻亞人問題

港共政權都一直不願面對